widget='statusbars': hien thi tien trinh cho nguoi dung, ket hop cac nut se thay doi trang thaii noi co ban ghi
widget='handle': dua ra cac tuy chon sap xep lai cac dong, keo tha ca ban ghi
widget='mail_followers': them cac truong de tao ra cac messages hoac them cac attachments
widget='statinfo' : su dung khi co cac truong thong ke
widget='selection'
widget='progressbar'
widget='image'
widget='one2many_list'
widget='radio'
widget='float_time'
widget='html'
widget='url'
widget='percentpie'
widget='many2onebutton'
widget='many2many_checkboxes'
widget='many2many_kanban'
widget='email'

